其實掟雞蛋已經令好多人反感, 再搞落去只會冇晒民意...

屌啦 開口埋口就民意逆轉
與其說服我地唔好衝
不如諗下點樣教化「黃絲」
令佢地逐步認同
抗爭係可以升級

長遠計
政府一路漠視民意
行動向各個方向升級都係無可避免
（人數、範圍、程度）
與其下下擔心民意逆轉
不如先教化民意
深化「黃絲」對政府嘅怨恨
等佢地明白「和平」喺呢個政府面前
係幾咁無用，幾咁垃圾，幾咁 R 痕
從而合理化勇武行為

廢話少講
用圖交代

FB
IG
TG

用詩書同矯情推廣勇武
拉近和理非同勇武嘅距離
歡迎偷圖 cap 圖 air drop 放送
三個平台同步推廣，歡迎供稿

諗三個已經好撚極限下
啲學養已經還返晒俾中學阿 sir
跪求中化撚提供更多 idea
唔係講笑，真係諗多個都諗唔到

推
同埋有冇中化巴打可以幫手諗

掟個雞蛋唔得

都*

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

早D返屋企部覺民意就最高

係咪未睇內文
雖然我改個咁嘅 topic 引人入嚟係我唔啱

唔好再用黃絲呢個詞啦

好多人喺Facebook係咁傳玩lift 個片, 下次真係做任何野之前都要諗清楚, 而家政府就係想睇我哋失分

屌其實我係度諗緊
成日叫人唔好衝
乜鳩無哂民意個班係咪期待緊耶穌落黎救佢地
乜都唔做就想有成果
食懵左你

咁用咩

無痛抗爭
我唔要付出，但要大量收獲

泛民光譜咁闊
有啲人幾廿歲先第一次遊行
（即係廿三條同雨革佢都冇去 ）
總有啲人未 ready
我地要令佢地 ready

蘇東 paul 有冇貨

推啊

認真 post 冇人理

泛民支持者
溫和反對派咩都好
用黃絲分真係好怪

孔孟不了
五千年百家爭鳴既中華文化就係比孔孟累死

受眾喜歡咪得
投其所好，不擇手段

巴打依set圖幾有意思
突破左長輩圖既框框又有中國傳統思想

巴打可唔可以換個title再出post

完美解釋+反擊